一定要煲大藍絲受傷！！！！！

因為佢哋係收錢做嘢
相信冇人會冒着受傷嘅危險去搵少少錢
不過唔好全部用真圖
一半真圖
一半更嚴重既fake圖

推

講真 mon post 藍絲唔好再出黎啦
玩唔過啊

下次加價

on9嗎？

屌 到時推咗比美國睇就碌柒

唔用腦？

TVB會幫你煲架啦
我地依邊煲係藍絲先撩者賤好過啦